想問下假若真係要強檢，去邊間好？

之前有區議員幫拖搵本地檢測中心，有無人知係邊間？

是但拎個樽
咇少少口水落去算啦

黃大仙 手勢好 無咁痛